【2019豬年】蘇民峰「講股」 妙算港股2月4日立春之日見低位

【股市走勢】

2019年屬於先升後跌
【恒指低位】

預計2月4日（立春）或5月6日（立夏）有機會出現一個低位。低位正常是23000點，但預計有機會跌到20000點，甚至跌穿18000點。
【恒指高位】

至入秋時分，即是8月8日（立秋）、10月8日（寒露）、11月8日（立冬）出現高位，估計約28000點，升不穿29000點，亦不會是一條氣衝上去
【利好板塊】

屬火的股票表現會較好，即是石油、電力、電訊等股票
【策略建議】

不求賺大錢的投資者，不妨趁年初的低位入貨，至秋天的高位沽貨，也許可賺得5至10%

好友睇路喇, 見好要識收

走勢係先升後跌
但係低位在二月或五月
高位在八月九月十月十一月
咁係先跌後升定係先升後跌？

喺低位入市秋季賣，但只有5-10%升？

好難捉摸

分注入put 發達

立春見低，係咪計農曆由底升上去所以叫先升後跌

收皮啦

條友鳩Up當秘級

咁撚準佢自己炒兩炒唔撚洗做啦 重出書做乜 有錢齊齊賺 ？

佢真係炒鋪發撚過豬頭唔使好似麥玲玲咁做

佢上年上早霸王講新年運程果陣都講過基本上係安享晚年 環遊緊世界

23000到28000成廿幾%。就算當食唔晒都唔明點計到5-10%

你睇清楚成句野未

先升後跌 或者先跌後升50 50

賺5-10％

支爆仲入市? 傻hi左

年頭就勢係先升後跌
跌到新春見低位
然後立秋回升

應該咁理解

走勢

離唔開升同趺

為興趣 人地發左達好耐

佢十幾層樓收租

9 up兩句你地又當秘笈

佢跟本就係識經濟。。。

舊年油價

佢炒地產個眼光真係叫d 基金經理跟佢挽鞋都未夠班

以前佢做節目都講過股票唔係靠玄學
係睇你花幾多時間做功課

又先升後跌
又2月4 低位..

豬年前（2月4日）見低位

即係踏入豬年開始升

到立秋高位
咪即係咗立秋就跌

春升 秋跌

仲唔係先升後跌

留名睇財經台巴打鞭so cfu or else

29000now